sealy半價優惠wor !!!

想問下有無巴絲有去睇？
最近一直都好忙，突然見到佢做優惠

lm

好多都半價

邊d系列做？

Legacy 死都企硬價 但真係好舒服

唔係海外網購重平咩

sealy 長期做折

同百佳惠康啲紅色特價牌一樣
有邊日佢係做正價

長期都半價咖啦
坐咗幾耐

放的價上黎啦

咪係囉...
根本標高個價之後長期半價

要等好奈，同埋係外國size

就係唔知，但好好奇

我7月去睇個陣未有...

咁認真講 肺炎之前佢做唔到五折既

諗緊emma定佢好

長期半價架喇 咁都仲引到人去
買絲漣 訓一年啊
巴絲打唔好俾個折頭沖昏頭腦

長期有喎，你有冇問sales?

有冇興趣, 想買床架, 一齊買有Discount

唔好訓？ 願聞其詳

個肥仔so都唔so我

樓上都有巴打講過 你推高個底價再有50%off
實引到一班因為廣告去買既人 其實係宣傳效果姐

做過呢行
好多客都話張床褥訓一兩年已經托唔到腰
訓到腰酸骨痛 / 手痺腳痺
(有可能當初啲客揀咗張太軟既床 再加上唔知自己唔訓得軟床 一味想要好似酒店咁既床 結果gg)

真心建議巴絲打花少少時間
買床褥之前決定好要咩size 要幾厚/最多可以幾厚
再去唔同床褥鋪頭試 用平時既睡姿訓落床試
唔好就咁坐下坐下/按下張床褥就算 一定唔準
(如果你買4/5尺床 最好問下鋪頭有無一樣/差唔多size既床 因為同一個model既床 可能因為size影響軟硬度）

最後強烈建議 唔好買記憶棉床褥枕頭都唔好

點解唔好買記憶棉

想知x2
我個係枕頭係tempur 感覺唔錯

Tempur 屌打Sealy

鬼佬鍾意訓軟嘢,澳洲肥人多,兩公婆加埋四五百磅都頂得住
如果訓軟嘢容易腰酸骨痛唔駛賣

女友訓完memory foam解決左10年嘅腰痛問題
所以唔好一碌鳩打一船人

記憶棉其中一個問題係軟硬度會因為溫度而有分別
而且記憶棉回彈慢 散熱慢 又唔洗得
好易一兩年就打柴 連形都變埋

見過太多客因為訓記憶棉枕頭/床褥
訓到頸椎/腰椎有事 或者爆敏感要睇皮膚科

Tempur質料都叫好啲 但係都只係幾年貨仔
Sinomax就真係送都唔要

只可以講 佢真係好彩

10年既問題，一張床解決，似心理因素影響多啲

點睇愛皇健Comfort sensation? 正價4萬幾，講到好多6星級酒店都用

蓆記面嗰層foam好似回彈快過sealy

咁其實咩枕頭好？

笑而不語

乳膠枕就襟啲 又貼頸
不過有啲人訓慣咗記憶棉 唔鐘意乳膠果種彈
鐘意記憶棉就tempur喇

買枕頭果陣 最好揀張同屋企張床軟硬度差唔多既
用平時訓覺既姿勢試 叫個朋友仔/另一半睇下你有無訓到有雙下巴/頸都歪埋

訓左sealy 8年
好舒服
基本上任可時候訓上張床都可以訓著

乳膠枕好似唔曬得太陽

乳膠枕唔曬得架 一曬就會碎
如果想洗枕頭 可以拎個桶浸下
浸完用抽濕機陰乾個枕頭

如果你訓開弧形既枕頭 想訓返記憶棉 就tempur
如果想試下乳膠枕 可以試下dunlop
百貨通常無床俾你試 可以去專門店𥄫𥄫

如果你肩頸痛咗好多年 除咗睇醫生
得閒叫屋企人望下你訓覺果陣
有無膊頭訓咗上枕頭
或者枕頭太高/矮 / 床太軟 枕頭又硬
令你現咗雙下巴
有可能係你本身訓得衰

我反而轉左用memory foam 後真係乜問題都冇晒
以前訓醒成日腰痛，有時隻手又會痺
宜加訓左一年記憶棉，暫時都冇發生過
記憶棉對我黎講缺點係散熱慢，冷氣要開大好多

連登就係呢個牌子嘅代言人？

唔該曬Ching

其實幾錢張床

我覺得除左散熱慢
回彈力極低

你去試下咪知
唔好試10K以下貨色
15K以上一訓過上去
根本返到屋企對住張舊床褥就眼冤

垃圾

啱啱問過
Hotel deluxe六尺仲要$28,000

就black friday，去美國買啦

Hotel Supreme 堅好訓